藍絲同黃屍一齊有無可能

利申 唔鐘意黃絲女

你算咩男人

無

一齊做咩

睇下點黃點藍啦
好多都係個排打一打卡
不過如果真係政見唔同就應該難啲
因為直程成個價值觀相反對立咁滯

樓豬戀屍？